美國亡我之心不死全紀錄

問：霸佔中國領土最多的是誰？
答：俄國
問：未佔中國寸土的是誰？
答：美國。
問：義和團時，在海蘭泡，江東六十四屯屠殺中國人，趁機單獨出兵佔領東北全境，逼清政府簽約割人東北的誰？
答：俄國
問：義和團後，主動退還多餘賠款，建立清華大學，並資助高等教育和公派留學的是誰？
答：美國。
問：除日本外，承認偽滿洲國，建立邦交的是誰？
答：俄國
問：堅決不承認偽滿洲國，要求日本撤出東北的是誰？
答：美國。
問：七七事變後，1938年出兵新疆的是誰？
答：俄國
問：七七事變後，要求日本撤出華北，並對日本實行禁運，派出志願航空隊支援中國的誰？
答：美國。
問：在南京大屠殺時，對割佔土地上的華人進行大清洗的是誰？
答：俄國
問：反對中國當聯合國“五常”的是誰？
答：俄國
問：支持中國當聯合國“五常”的是誰？
答：美國。
問：中國需要幫助時撤走專家的是誰？
答：俄國
問：中國發展經濟時開放市場的是誰？
答：美國
問：當年威脅對中國實施核打擊誰？
答：俄國
問：不惜代價，堅決阻止俄國核打擊的是誰？
答：美國。
問：誰在中國入世談判時要求中國實行五天工作日？
答：美國。
問：誰給中國永久最惠貿易國待遇？
答：美國。
問：美國現在的油價是多少？
答：28美元一桶。
問：俄國賣給中國的石油是多少錢？
答：100多美元一桶。
問：輸入中國最多先進科學技術的是誰？
答：美國。
問：每個人的電腦裡用的CPU芯片是哪個國家的？
答：美國。
問：中國留學生最多的國家是哪個？
答：美國。
問：中國的朋友是誰？
答：俄國
問：中國的敵人是誰？
答：美國。

俄=蘇聯

支那狗果種25 佢認第一邊個敢認第二

美國只係一個幫過我既契弟

lm

越打得狠, 越認大佬, 賤骨頭

美國佬真係搬石頭砸自己的腳

你地熱狗集團嘅n賓同boa

g

好心就真係開戰打啦
咁多年，咩都忍夠啦

save低嚟屌打啲藍絲

認賊作父係中國人特色

咁撚高汗

一早打柒佢咪搞掂囉

藍絲：我唔理

好球

我唔知 我見唔到 假新聞 假歷史

假如日本人當年佔領中國，後果就是：
1.日本人會用專制統治，不給中國人選擇的權利。

2.霸佔所有資源，再高價賣給中國人，其它出口。

3.搞愚民教育，讓中國人不懂個人權利，只會感謝皇軍。

4.把搜刮來的資源製造牛逼的武器。

5.想要誰家的地，直接把房子推了。

6.大和貴族們要過全世界最舒服的特供日子。

7.誰不聽話就整誰。

8.架起互聯網防火牆，讓中國人思想與世隔絕。

9.控制輿論工具，採取主旋律報導模式，對中國人洗腦。

10.高稅收，卻不給中國人任何福利。

11.用中國人的錢，吃喝嫖賭。

12.隨意在大街上，撞死中國人並高呼自己大和貴族身份。

13.用中國人的稅收，修建高速公路，凡是通過都要交費。

14.凡是敢反抗，就用裝甲車壓死。

15.剝奪他們國民的身份，在他們的身份證後面寫上「大日本居民」。

16.不允許中國人遷徙，鄉下人就是鄉下人，城市人就是城市人。

17.平民如果敢告大和貴族，直接關精神病院。

18.每天準備30分鐘新聞，宣傳皇民們生活的多好。

19.將反抗統治集團的人定義為漢奸。

20.將天皇的照片掛在城樓上，讓皇民膜拜。

21.給中國人吃牲口的食物，如毒奶粉地溝油。

22.貴族生病用中國人的錢治療，中國人生病等死。

23.皇軍的車可以隨意衝闖紅燈, 彰顯高貴。

24.大和貴族的車要用不同於中國人的車牌，給與特殊待遇。

25.貴族出門要封鎖道路，表示大日本對中國的絕對統治與高低階級。

26.不穿和服不允許上學。

27.有新的交通工具，用中國人的命先試驗。

28.中國女性不配合大和貴族強姦，將會坐牢。

29.買菜刀需要實名制。

30.時常被大和貴族們代表，表示中國人生活的非常快樂

附錄1 用中國人交的稅建立大學，大和民族考生高考+50分 二等民族+20分 漢人不加分。

附錄2 大和民族可以隨便生，一方有大和民族身份，可以生兩個，全漢族只能生一個。

附錄3 發生水災、地震災害，大和民族都有救災物資發放，漢族沒有。